ive hd普通話肥左洗唔洗重讀

Ive都retake 你不如唔好讀去做譚仔好過啦

Ive仔

正一死垃圾

Lang科 肥左要再讀...